Roteiro de testes
=========================
Projeto 1 - Grupo 4 
Autor - Gleydson
-------------------------
Descrição

Serão realizados apenas testes de caixa branca

---------------------

### Parâmetro ou Função testada - Exemplo: Comando NICK

### Caso de teste - Exemplo: Atribuindo novo nick

```
comando executado
```

## Saída obtida - Mensagem obtida ou resultado final do caso de teste executado



### Resultado do teste = Sucesso/Sucesso parcial/Falha 
### issues geradas